偽文青村姑樣所謂女神果班打手入一入黎

我唔知你地老細屌夠佢隻鮑未

但我已經忍夠村姑老是常出現啦

我知上年年尾開始 連登風向已經轉成 覺得佢樣衰又柒
你班打手再洗唔到人地腦話佢靚
你地靜左一排 儲好力想等佢老麥個廣告一出又帶風向話佢又紅又正

但依招無用架啦

留返你地j佢條頸啦

係正喎